[拉打JJ]邊到有得買幪面超人劍啤牌

想買返副 幪面超人劍嘅啤牌,邊到有1:1 有過膠
BANDAI有冇出過???

有
bandai好耐之前出過十週年版但無過膠有送埋本咭簿
而家應該要上ebay食炒價